老師心聲：警察已經將文革帶入校園

source:
各位教育界手足小心啲

#190615

我是小學老師。警方高調指自己子女被同學欺凌，我想指出傳媒見不到的一面並非如此：警察已經將文革帶入校園，執筆之時心情仍然激動不已，如文字不通順請見諒。

開學前校長已經分發一份「警二代」名單予各級班主任，將學生當作SEN般標籤，不過這是一個特權標籤，校長要求「盡量關注可能受到欺凌的學生」，校方亦非常「識做」，建議警察家長在手冊填上「保險經紀」或「旅行社」等職業掩人耳目，其實同班同學大家都知道誰的家長是警務人員，根本騙不到誰。

就算填甚麼職業也好，出賣你們警二代身份的是你們一家大小的言。行。舉。止！

同學A和B同屬六年級，有天B（警二代）拉扯著同學A到教員室，說要舉報犯罪行為。

問他們甚麼事，同學B指見到A在工作紙上寫有「光復xx，時代xx」，然後問A有無參加示威，A不虞有詐，承認曾經「著gear 上街」甚至問B是不是想「組團」。

然後B就很惡地大聲講A已觸犯香港法律，需要坐監接受懲罰。二人拉扯之下最終被另一位老師帶到教員室交由班主任（我）定奪。

當時我先問B怎麼發現工作紙的口號，B說為了對答案自己拿來看。我嘗試勸導：「B你不問自取，有可能涉嫌偷竊，也是不尊重同學。A同學，工作紙不是給你寫口號的，請不要再在工作紙上塗鴉，兩位下次不要再犯，明白了嗎？」

本來以為這樣可以完事，然後私下勸戒A不要再參與危險活動。點知第二天B的家長到來興師問罪！不是找班主任，也跳過訓導主任，是直接要求見校長投訴！

校長是強調自己中立的暗藍，捉我照肺兩小時，說不能政治化，已經給學校很大麻煩，必要時會重新審視我工作表現等等，即是威脅會炒我去自保！

B的警察家長甚至向校長要求A的資料以便「跟進」，不配合會「有好多麻煩野發生」，我聽完真是想爆炸鬧人！而A第二日請假無回校，之後也不肯講發生何事！

校長也要求我絕口不提，要當完全無事發生，不得影響學生情緒，所以不可以跟A再了解，是唔是痴線的？

最後，我想講我並不是唯一一個，有其他學校任教的朋友都跟我講，有些警二代會恃勢凌人，打罵同學而沒有嚴重後果，因為知道自己警察家長投訴，一層一層上到教局，校方必定屈服！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

班狗的仔女變左天龍人？ 建議私了， 未被攻擊前最好先反擊

沒有一隻狗仔是無辜的

講左，只會俾人反欺凌

遲早有人忍唔住打班警二代

推

所以黑警死全家係好客觀

屌生性呀前線(小朋友)

Sad but true

無齊心杯狗仔咩

學生可以先發制人

將狗仔同學資料放上連登

最後根本冇狗仔比人hey0
狗仔變特權階級

唉

建議嗰位老師課堂上播聲之形 畀學生學下小六嘅欺凌技巧點可以請假避佢 一定要反擊

父債子還

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

特權階級

diu

開名啦
Dup到佢老豆都認唔到

是警犬要全面開戰，以後男警犬會威脅靚miss用肉體交換安全工作，很快會有濫權強姦miss

一早講咗只會得佢哋蝦人

有啲嘢唔使做到出面嘅，關鍵時刻改卷畀分鬆手緊手即可

大把人仲未明，點解對方會不斷吹假消息，跟本唔係驚你會做，係想合理化自己之後落黎嘅行動，不斷擴大自己個權力

極權警察國家

禍必及家人，變左 禍必及老師

屌

哂氣啦 香港人真係敢打警二代 就唔會落得今日既景況
有幾多單欺凌啊?
8月尾我已經覺得根本唔會有無夠膽真係去欺凌狗2代
就算有都唔多/會被對方家長+校方壓住

麻包袋講左2,3個月都未出現啦
又失望又心痛
一班咁純良既人 比d垃圾話暴徒
唉~

小學雞狗仔逞到一時威風，到咗要溝女嘅階段就知後悔

老師你要爆大獲, 一班人玩死個狗仔

細細個就要比警二代蝦

狗二代一邊扮受害者 一邊去迫害人 呢個先係事實

一早講左

識個人中學果陣比人語言上洽左三年

終於忍唔住同人打左場交

以後就無人再洽佢了

差佬個仔就純粹係差佬個仔 警咩二代

律師個仔叫律二代嗎？

以為自己有特權？仆街唔好喊呀

開學前我都諗緊呢個情況, 成班仲自high話要欺凌狗二代
實情係狗二代攞正牌欺凌返人呀

搵議員幫手

push

應該從此冇人會再同B玩喇話

黑警死全家一d都唔過分

放上黎連登最安全

而家中小學生打交 仲係咪好平常？

係開學戰線冇哂影（之前開過post問）
我都有聽自己母校啲同學講 有幼犬係咁投訴同學叫口號

Cls

垃圾學校咪撚讀

邊間學校咁撚惡呀

開名啦on9

大陸人商場唱國歌第二曲 ------ 18/9 海港城

Right

滿意

關咩事 大把人爭住做警嫂

食屎啦老黑

太純良 都係會俾人蝦

唔反撃嘅話班人真係唔識驚

仲唔開名邊間咁撚仆街？

其實警二代蝦人先係常態
一句我老豆係狗班細路實縮
除非成班同學夠齊心反抗啦

對待狗仔狗女最好就係當佢透明，連同佢嗌交都費事，因為我唔當佢係一個人

Push

帶CAM 仔錄校長講嘢
放上THISAV
送佢一程

還拖啦屌，啲狗都最鐘意拉曬兩個嫁啦，冇人睇到根本羅生門，冇得輸

推
歴史話俾我哋知任何特權人士都係帶嚟世界帶來禍害

仲未有人打撚柒B同學?

開學前校長已經分發一份「警二代」名單予各級班主任

狗2代都不會無辜

禍及妻兒喎

推，老實講，憎狗的人一定佔大多數。有邊個學生見到自己同學有特權唔嬲？

黑警真係要死全家

係已獲不反對通知書嘅遊行示威中戴gear犯咩法?

細個比人蝦 打場交起碼人地知你唔好蝦先丫
唔出聲咪陸續有黎

差佬個仔咪同差佬一樣取易不取難 懶過狗
所以如果有狗仔想搵你麻煩 你想辦法令佢更加麻煩就得了

手足太易信人

831

好似返左封建時代咁

其實一早都已經有人講，
根本就冇勇武玩麻包袋，
反而警犬用麻包袋去棄屍落海。
根本就冇勇武仔女夠膽欺凌狗仔狗女，
反而係會做成狗仔狗女大晒，隨便就可以話人地欺凌，然後告密，批鬥「欺凌」人嘅學生。如果老師處罰狗仔狗女，狗仔狗女同佢地嘅家長就向校長告密，去批鬥老師。

屌 仆街警狗

啲狗仔狗女資料係咩

如果有人比狗仔女蝦 一定要講出黎

同蘋果講啦

其實一齊唔出聲 無視佢先係最好

入去提下寫文果個，太detail，明眼人一睇就知係佢

警察都係一份工

知佢老豆係邊個 搞大佢上報紙

佢仲驚過你 驚無左份工 做唔到差佬要做看更

爛仔生爛仔

屌 on9

細路都搞？
仆你個街！

一早講左唔好同佢地講野
唔好同佢地玩
唔好同佢地有瓜葛

咁就得

咁都係個校長有問題啫，屌佢老味

建議文宣組開工
直接貼大頭相係學校 嚇都噴撚死狗仔狗女

權力令人腐化，不論咩年齡

止暴制亂 就係比警犬濫用任何形式既暴力去對待市民 然後唔比其他人反抗

將個list放上黎成件事咪完囉，駛乜攪咁多野。

咁只會搞到無人敢同狗仔玩
無人杯佢
係佢自己杯自己

魔警一定做得出
所以
C了

學校好多分組活動 我唔同你玩

細路未識

其實未必係壞事, 本身成班都知B係狗仔, 但一齊做同學咁多年未必即刻割, 不過你呢一嘢舉報A, 除非你果間係狗仔/雙非校, 否則其他人睇到你真面目咪會開始杯你囉

突破盲腸，根本早排成日話要做嘢嗰班友多數係鬼嚟。

放資料上黎，再搞鳩佢喇，唔將佢地上面，佢地暗底實搞鳩中小學手足!!

妻兒點會係無辜

一早講左唔好同佢地講野
唔好同佢地玩
唔好同佢地有瓜葛

咁就得

仲有, 所有既夢境, 唔好同人講

唔知係咩學校呢

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

原來其他人咁睇跳閘...

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

邊個話禍不及家人
邊個搞大件事

推！

如果你係Miss，應該點樣處理最好？

(緊急!!!)要好好保護我地嘅老師

建議斬草除根
養虎都只會為患

帶GEAR遊行有咩問題?有不反對通知,遊行係合法

黑警好撚黑暗

有咩好縮

老豆係散仔黑警既>佢自己玩大都冇好處，況且冇人欺凌狗仔

老豆係督察警司既更加冇人驚，因為佢啲同學全部係中產富庶家庭出身，都未撚驚過你

無視狗仔係最好方法

其實多唔多人知同學父母咩職業?
我中學都只係知最熟果幾個同學既父母...
未識過狗二代 (可能有 但我唔知)

一定要孤立佢地

暫時黎講咁大警權，隨時個老師比人督返轉頭

其實佢哋唔搞事真係唔會知

大家一定要多多愛護名單上嘅同學仔

老實說 麻包袋老黑可能難
麻包袋狗仔狗女 人人做到

你今日唔公開講，聽日冇機會講

仲有, 你自己同黑警玩, 抵比黑警出賣

樓主個case俾人督都唔會有事
有事既狗仔老豆一早上報左而唔係單拖衝入學校

所以話D狗仔狗女唔會係無辜
乜撚野禍不及家人根本狗屁不通

屌 開名啦 垃圾狗抵你成世被人睇唔起

接放學

其實可以捧殺
就比特權佢 有幾多比幾多

D 同學自然會杯佢

等D細路比特權蝦下 明白濫權既問題

權力可以腐化人 間接教壞狗仔 反正D狗都唔會明有咩問題 唔識教返好

一舉多得

有精神病醫生研究過
冷暴力先係最易令人精神病、有不可磨滅既陰影

個post又唔肯公開校名好難知真相 大家冷靜D先

dklm 狗二代

係囉
律二代驚你呀？
區議員個仔 區二代又驚你黑警仔呀？
會計二代又會怕你咩？

講來講去 會大家刪去「警二代」呢個詞

差佬無世襲制

成班唔同犬仔女玩, 講野, 交流咪得
洗閪欺凌
一早講左

算吧啦 直接xinjing化啦香港
反正都冇乜抗爭既心，一到9月個個都懶懶閒諗住有美帝carry就算

有冇巴絲幫受害同學出律師信告佢誹謗！

真係有特權

死全家

到時只會崇拜特權

黑警死全家

點解仲未有圍毆狗仔消息出黎架?

痴撚線

推爆佢

直頭可以啦
但冇公開校名難follow

老豆做狗唔敢同人講
正路啦
保險經紀一開口就知你哋係狗啦
啲口吻係有跡可尋架傻狗

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

咁咪全世界都知佢喺狗仔

香港人真係善良過頭 由細比人恰到大

佢哋成日講倒自己d仔女好似受害者咁，嗰時都未開學.....
咁你d警察子女ha 人又點計？依法辦事，踢佢哋出校好定拉佢哋上差館好.....
最好方法是送佢哋返大灣區讀書，又安全又可以貢獻祖國嘛⋯⋯

老師可以做到 確保每個正常同學都比特權打過
反正狗仔既特權隨時可以收翻

其實都好合理，狗性會遺傳
自己母校同學仔都話有幼犬投訴，同學貼口號令佢地好不安
搞到學校lenon wall得返勁細，又要老師睇過哂先

其實都預左,好快香港只會變做得返兩種人
1: 驚賊及其家屬
2. 非驚賊及其家屬

如果為左保住分工其實被逼啞忍
諗起都慘

agger

話左唔好同狗仔講野

一定被篤灰

保護自己免受傷害

一早話左麻包袋架啦 不過我無咋嘛

傻豬黎既，學校有樣野叫私刑

agger
當初示威者大大聲禍必及家人,係呀,及左自己家人啦

唔開名，冇人follow 到

人地主動搶你d工作紙wo

我驚係驚二代打完人再大聲夾惡,似十足班藍狗同驚狗

直情, 唔好同人講發過夢

好多人篤灰

天龍人

真心禍必及妻兒！

你覺得班房入面警二代多定黃絲多?

工作紙寫口號都可以投訴，你覺得俾分緊手佢地唔會投訴？

一齊isolate警二代

yes

呢家係狗仔搶你d野睇，再篤你灰

有咁撚誇張

true

On99

同埋非驚賊市民既家人

搶野已經係欺凌

去投訴

香港人眾籌同警察政府打官師，等佢地唔好以為無後果！我們用法治去治D無良知的人

sbt

點開名你養原post主？

唔好同狗仔有任何形式接觸

拎你野叫搶野

掂你叫非禮

信用評級加人型識別，做當權者好過

咁難做你咪喺上堂之前攞住份名單公佈叫啲人唔好hey0狗仔咪得囉

各位同學，大家記得要同B玩呀，唔好hey0佢呀，知唔知道呀？

你要攞個小學生資料？
痴撚左線？

屌佢老味
而家做警察好似打橫黎行咁

咁樣只會助長警二代霸凌風氣

不禁逐漸自我自大，目中無人，一唔鐘意某同學行為就威脅你已犯法，所有事都滲入個人情緒意向，因為我爸是警察，我會叫佢拉你坐監。

咁既白色恐怖誰都不能接受。

係 手足太天真

sure,一早諗到
示威者自己都無撚guts,慼咩覺得自己仔女有guts去恰狗仔

邊間學校？我去接放學

肯定係

中學生未必上lihkg

唔係架，仗勢欺人。大人都有藍絲啦，細路自然都有藍二代。
呢個仇恨的種子，結果真係得兩條路。一係全港被血洗，一係警察家族被血洗。

仆街，我諗起返校

警察凌駕法律
警二代做埋法官

痴撚線香港

中國人最多係咩?
依附權勢,走狗漢奸
咁你話班同學學施暴者玩定受害者玩

劣幣驅逐良幣

依家擺明特權 唔好再同狗仔講野同玩

連杯狗二代都唔做？點玩落去

哇 屌你個老母 咁仲成世界嘅

禍不及家人喎，成家都有問題

黑警係真係要死全家

依家佢地真係有特權

其實遲早示威者會黑社會化，變成一班人幫社會顯示公義。如果有警二代，就去學校打鳩佢。

溝唔到未姦囉 佢哋阿爸教嘅

自己妻兒呀ma
自己就上前線被差佬扑
仔女就返學被差佬仔女扑

totally make sense

屌

呢個做法, 係最好

屌 全民起義啦

就係老師公正處理完之後老師都比人投訴，然後被校長暗示下次會炒

屌 睇到嬲

我好撚想清算啲狗嫂

屌好仆街
推

見到黑警仔女係附近就收埋電話

唔係人多與少問題，係黃絲做野冇班狗咁盡

黑社會都要重新定義
以前：警黑對立；而家警黑一家

學生驚既話
連登仔幫你

中到應一應

要搞到班狗2代反學都驚

根本得啲狗家長狗仔狗女欺凌人

講左好耐, 無視班黑警仔女就得

欺凌佢地=比位人地入=轉頭屈你暴動

咁撚學生
邊知邊個放

校園戰線

校園自動變成政治環境

我係到諗係咪真係咁多中學雞上連登
定係全部都係出哂黎做野然後9up打飛機就以為欺凌左

你老母

講極都係唔識唉
明知佢地警犬2代就咪同佢地講野啦

起晒所有藍校長底，班仆街為左自己份人工喪盡天良，咁叫為人師表？食屎啦

狗二代

建議同學用日記形式紀錄狗仔欺凌人既情況

適當時候投訴

其實應該要大家圍恰D狗仔狗女
屌佢老味

藍校長底又多, 藍老師又唔少, 真係好難攪.

邊個再講禍不及妻兒邊個就係鬼

DLLM 究竟係邊個欺凌邊個

dklm

我諗中學生會嘅，幾年前佔中係中學都打過好多狗嘅仔女

各位學生們唔同警二代講野
唔同警二代玩，唔犯法嫁喎

條街到驚賊多定示威者多? 邊個被人扑?

佢哋會投訴

咁邊個最後變過街老鼠?

支持香港警察將仔女全部送上大灣區讀書

如果你地明白狗點告人虐畜 就應該識點同訓導告你俾人打

推呀

如果全港被血洗，我希望呢度所有人，一定要留返條命。去外國又好，輚地下又好，唔好死，你留返條命，繼續做野，先可以以後一生為犧牲的香港人討回公義。

本來個目的就係咁

麻包袋，講咗好撚多次。

笑撚死

毒撚最恐怖，迫佢到盡頭就反擊

最撚自卑就係佢地, 上左裝就蝦蝦霸霸, 落左裝就怕人蝦

你投稿唔投埋資料上黎，講黎托柒呀

校長透露其他學生資料俾警犬家長已經違規

正如企業不能透露客人資料一樣

必須追究

know that feel

話比D黑警知道香港有言論自由，受基本法保障，但當你的言論對他人做成侵害就不容許，對方也可以追究！

特權狗

老豆搵仔叫緊樓主比資料佢地啦

自殺就會
反咩擊

所以話唔好同黑警仔女接觸, 交流, 講野, 玩

另外, 唔好提過自己發夢既野

係，新彊人流亡海外，遲早香港人都要。

仲有監師會 on9

全中
自己細膽如綿羊, 就扮話禍不及XX

無一個係無辜

係連登就係驚賊
係香港社會上呢,就大家自己諗了

我只係知驚賊有三四皮一個月加宿舍,白衫狗七八皮加宿舍
任扑人犯晒法都無後果,子女返學有特權

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

大陸化

老師全部話自己唔可以亂講野

仆街
人地六年級咋

而家禍及自己家人啦,
自己就被驚賊扑
仔女被驚賊子女恰

佢地唔知 做法完美都無用

白衫以上就話
藍衫犬就算喇 都冇社會地位

好簡單！將所有警員子女資料send晒上嚟！ 你唔做就真係戇居！

其實而家好多中小學已經將出過去遊行嘅老師it狗清算緊！排隊炒！

（例:大埔某普教小學）

用下腦
轉頭成班藍絲報串

屌班細佬生性啦
真係唔洗特別欺凌
全部一齊唔同佢玩就夠啦

香港警察

真

CLS

Pish

香港人太善良太怕事

打狗仔

唔洗真係欺凌 淨係排鳩曬佢地都夠 由得佢地單機成個中學

成班杯葛, 唔同佢地講野, 交流, 玩
根本已經係好有效方法
欺凌=比位人地入

仆街狗仔

批鬥警二代，你我有責

做野一定要快閃，只能快閃打佢一身，立刻走。

開學校名啦，反正都會比人炒，等黃絲家長集體退學，一係就被殺校，一係就變藍校，睇下佢有咩下場。唔好睇小家長集體力量

用下腦, 成班教師, 校長為左奶正苦, 會報串

大把欺凌係無聲無色無證據啦

正常人應該知道如何對待畜牲

不嬲話犬二代先係蝦人大嗰班
大家開始要逆向欺凌啦

太陽由西邊升起
退學

三四皮一個月加宿舍,即係接近五皮
香港有幾多人有咁既人工?

問題, 學校好多鬼, 好多人報串

唔理佢地已經係最好方法

一下推落樓梯咪得,比啲戰意好唔好

其實你睇得太好。
人性係好差架，係好多人埋警二代，周圍蝦蝦霸霸，唔到人地唔同佢講野，係一定要同佢講野。因為學校幫警二代。

無校外勢力，死硬。

邊個話禍不及妻兒
依家係同妻兒狼狽為奸呀
所以話黑警真係應該死全家

如果學校多蝗，真係唔知點搞

依加d學生好廢 邊到敢報警同話比屋企人知 全身傷都要話自己打波整親

驚閪
佢再惡d你荒冇人錄音拍片放上網

所以更加要光復香港，清算警隊，有錢都唔會有命享

變成分二派

Fact check 未？

大頭針

係 會跳樓 好得人驚

我唔信

小學先會咁
中學咁樣放學俾人打

不要說fact check，試著說合理懷疑
自己母校都有狗仔狗乸投訴人鏈，又話嗌口號嚇親佢哋

特權階級形成，
將來下一代被打壓得更嚴重。

呢啲真係痴撚柒閪線
真係唔好再同我講佢地係無辜

物極必反

cls

所以香港人仲未適合真勇武抗爭 都係乖乖哋打國際戰線

屌 大家出啲力搞下警二代啦

狗與狗二代都係無一個無辜

現實睇到真係有特權
最後都有講 狗向教育局投訴
最後校方一定屈服 屈服代表乜
就係個老師成世上唔到位\炒

同埋我好相信DSE搞死你都未定

係,但成功機會只有0.00001%

錄音筆24小時跟身，雲端 backup，有事即爆料

有好多人以為自己唔出聲就可以，乜都唔理，黃藍黑白不分！
睇下！
剎刑埋身喇！
就算想安份守己都不可以！
唔好傻，己經比土共踩到上心口！

話咗一係狗仔欺凌到人死, 一係就狗仔比人欺凌死

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

仲唔打?

推 仆街

完全係警權國家啦

又唔係純良嘅，似冇膽同淆底囉

真係有特權
九成主任校長都係藍到變紅 又縮骨
連一隻垃圾PC仔都唔夠膽頂
班狗一投訴就跪低
就算頂得住 佢投訴去教育局一樣會跪低
班AO又係怕死驚升唔到職

小六full gear

Dllm死黑狗 黑仔係要死架

黃絲太道德潔癖

有gear唔一定full嘅

仆街

死狗

駁唔到

警察大撚晒？

學生們都要學下麻包袋了

唉⋯投訴打1823 啦

開名啦屌

無撚用
香港無一個方法治得到班狗
對付惡狗只有打到佢唔敢吠人

不認同
總有辦法
諗諗佢

傳媒力量或有幫助

屌你老母 啲辦學團體真係好On9

警二代都不是無辜的

痴9線 啲狗仔真係

絕大部分膠層都係離撚晒地嘅收成期廢藍
一撚定要多方面攬炒呢班仆街將收成期變收皮期

記者影撚住佢地咪照扑頭
你吹得佢脹咩

真係估中變特權階級

估到啦
連登仔仲話可以杯狗仔
根本黃絲係學校都係俾人蝦到仆街

既然講到警二代咁霸道要批鬥，但家長又會驚到要寫上別的職業，我敢講依家話自己警二代隨時俾圍多，成件事大家冷靜一下分析，邊個想你郁佢地d仔女，會唔會純粹老師睇唔過眼咁簡單

香港已經進入文化革命
好擔心A同學

中學就杯到嘅
啲小朋友咁細個，好易俾狗乸洗腦，黃絲家長又偏向叫小朋友唔好搞事

賤廿大卜一口

我要求公開警二代list

食屎狗，死廿大卜一口

遲早姐係幾時

唔識反抗嘅人只會被打到仆街
如果唔想被恰到上心口嘅話一定要徹底擺脫罵不還口打不還口嘅壞習慣

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

*打不還手

跳閘比人捉仲on99鳩企唔走已經係一個打不還手既現象

誰大誰惡誰正確

所以要攬炒，要佢贏左都變公安！！

特權階級

最on9既人比人批鬥既時候仲有一班想保住"專業", "中立"既人，依班人係批鬥既幫兇

都要報嫁！
除非香港人已經麻木了

保持敏銳 不要麻木

其實呢種主張唔好還手嘅垃圾文化究竟係點形成

文宣輸緊啦

唔使形成 膽小怕事香港人dna黎

垃撚圾

DLLM

唔夠無恥
佢哋求其係長頭髮係女人就可以屈做同一個人
點打

914 機場/天水圍
915 12點英領
915 3點民陣

文宣要人
Twitter要人

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

邊撚個話狗仔狗女無辜

成張名單比左你
咁重要既資料
千其唔好up 上黎

唉 香港人真係咁廢
打犬二代都做唔到？

果然

推，

最唔想見到既事發生了

真係好頹，解決方法係中共揾佢地祭旗

我爸是李剛。

Dllm 警二代
同老豆老母一樣咁仆街

唔信d學生唔識反擊

私了

同學仔一齊反啦

同學咪放佢啲fbig 上網威下囉 中學生唔係單單打打都唔識下話 最後一步

仲和理非

戇鳩仔
你真係唔撚識架喎
兩萬四起薪
宿舍就結左婚有小朋友都要排十幾年
你話本身出身私樓階層都話
啲散仔大把都出身窮撚家庭
唔覺有幾筍喎
都仲未計你返一世shift做一世散仔

藍衫犬不嬲係紀律部隊散仔入面性價比最低

btw 我唔信中學生仲柒到咁 要杯鳩個人有千萬種方法邊有咁純品

p

唔係太信教育局會好buy狗狗

講左3個月唔好周圍同人講發過夢
可唔可以生性d

小學生未必夠膽
如果係中學既話
就好可能另一個樣咯

真係大撚晒 警治時代

黑警死全家

721
811
831

今晚7點ifc唱國歌
913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

老豆搵仔幫到你

仆街警治到咁

光復香港 時代革命

未開學已經大把人估到會咁
蛆後代唔係蛆要好撚大褪變先得呀

Welcome to HKPAR
Hong Kong Police Administration Region

應該直接打九個校長

見警二代就杯葛最好方法，等佢地自己同老豆老母玩

而家既中小學生咪又係班細膽黃絲教出黎
係有d失望 不過都預左

逆向欺凌

開個學生名出黎

學校果然係社會縮影

屌撚柒班犬二代啦屌

老豆老母殺撚左日幾個大部門幫佢地消滅證據
蛆二代驚你屌？

所以真係要死全家

開名

食屎呀畜生

吊警察全家啦

大把野可以做，班人就又唔敢勇武，
又有政治潔癖，剩係識得上fb叫春

「我講過幾次，老師真係唔好同份工作對，
你地應該相反，啲狗仔做乜都要贊，做乜都唔好罰，
遲到，欠交功課，甚至出貓嘅程度都全部唔好罰，
校長同學問起都話因為撐警/驚得罪警察冇左份工，
因為佢地老豆係警察就有特權，
咁樣啲同學仔先會憎佢地，
相反你鬧佢打壓佢，只會冇左份工，
狗仔亦都會識到更多朋友」

同意嘅share俾啲老師

狗仔女冇一個係無辜

可唔可以喺度討論埋要點樣反制？

老師可以......

a同學可以.......

細佬無創意諗唔到
以下開放討論

出學堂已經近三萬啦 早幾年簽左紙先 到差唔多真係結時已經有宿舍

開學校名，開學生名

你保護唔到受害者，你無能為力，但至少呢樣你能力範圍內做到

唔好姑息養奸

如果校長坐視不理/ 有意打壓
呢啲風氣只會愈黎愈敗壞
一日唔解決警權過大嘅問題
一日都唔可以拔除呢個禍根

所以
我地一日未追究到警暴嘅問題
一日都唔好放棄呀
否則
隨後幾十年 香港市民嘅命運將會極不堪

[求幫推] 聽日荃葵青要人！！！

屌你老母咁即係大陸啦

開佢名

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

diu, 好L 無恥

學生應該要提防警二代 唔好亂緊比野佢睇同講野

A乜撚野B
爆名啦

721831

賤種警白頭人送黑頭人

好想返中學欺凌啲狗仔狗女

禍必及妻兒！

大家齊心啲杯狗仔啦 拎返份勇氣出黎 好無？

其他同班同學幫手整蠱狗二代啦
睇下黑警一家人點對付全班家長
最好狗全家返大灣區讀書生活啦

好了,下年入學名校唔收犬二代

進攻就係最好嘅防守

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

有特權到成世界都要聽你話咁

痴撚線...狗仔狗女變撚埋特權階級

屌, 大家可唔可以爭氣d

dllm 藍屍之禍

其實我有一招暗黑兵法係關於黃絲警二代
呢招或者會係呢場抗爭運動既轉捩點之一
呢班黃絲警二代擁有既特權可以加以利用成為香城Online新職業-僧侶
正正就係好似遊戲Age of Empire入面既僧侶
點解咁講,因為佢地欺凌人又不用負責既特權
可以令一眾黃絲同學既藍絲家長轉眼間轉變為反黑警既黃絲
只要你地黃絲警二代願意出手就可以令一眾黃絲同學既家庭得到重生
至於詳細要點做,真做定假做,就要各位同學仔集思廣益,最好就係藍絲家長面前睇到晒一切
另外應該有人聽過我爸是李剛,可以參考一下
借用佢地既力量去令自己藍絲父母變黃先係重點

先把狗仔女鬥死

先發制人後發制於人
全校欺凌狗仔女行動 善用壁佈版
除非係黃嘅狗仔女

如果識得果位老師，又或其他老師遇見同樣情況就打去電台或者有phone in 的節目爆料。阿叔師奶最鐘意聽依類節目。

依家唔企出嚟

將來跪著回去

點解咁似香港01啲口吻？總之係要挑撥大家之間之隔閡。
小六生點會有gear？『舉報犯罪行為』亦非香港小學生會做的事，不管他是否警察子女。
看來又是一單謠言，要分化學生、家長、老師和校長。有證據的拿出來，香港學生很團結，不支持的也不會告發，文革那一套出賣家長老師同學的喺香港唔work㗎。915見

姑息養奸

係學校沿路貼佢街招 俾街坊認識下

都推曬啲責任俾老師
小心啲講嘢呀警二代

狗仔女不是無辜的
時間會告訴他們小時多愚蠢

唔批鬥人，人地就批鬥你
依家為生存被迫去批鬥人，生存唔到仲講咩良心? 批鬥人果個冇代價只會更用力去批鬥其他人
唔對抗敵人，敵人就會殺左你

唉 未來香港棟樑呀

真係好多撚仆街

俾狗咬之前教育到隻狗唔敢咬人才是正道

正

不如唱埋美國國歌

警犬與狗仔無一是無辜的

好似文中case，好大機會受害人本身就唔知對方係狗仔
同埋唔係你唔理佢就唔會搞你，好似喺街上面啲狗咁，你唔望佢唔理佢唔通佢就唔會埋黎𢭃你咬你？
班狗仔狗女而家當正自己係特權階級，佢地搞鳩你根本唔需要理由

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

一早話左
唔撚洗放過d警犬仔女
咩撚野無辜
放學快閃招乎下佢收工

建議將同學a 放上老豆搵仔

佢咁樣做其實個警二代已經好難再係班入面立足
如果上報班主任同校長可以解決欺凌, 呢個世界就唔會有校園欺凌

真係要開始反抗，欺凌㗎啦！！！
總之
中學缺點記過係冇撚用㗎

* * * 2019-09-11 (Wed) * * *
小紅帽：「家姐，喺香港上街集會係咪犯法咖？」
藍天使：「正常要睇時間地點同做法。原則係集會唔應該對他人構成傷害。嚴重嘅滋擾都算係傷害咖。」
小紅帽：「噉點解你次次帶我出去睇遊行，你都冇講啲人喺度犯法嘅？」
藍天使：「因為香港而家唔係喺正常狀態。香港政府唔聽市民嘅控訴，任由警察濫用權力傷害市民。所以香港政府已經嚴重地毀壞咗佢同市民之間嘅契約。除非有其他勢力幫香港人討公道，香港人有權幫自己討公道。直至政府放棄一意孤行，人民用任何方法對付自己嘅政府都係無罪嘅。」
小紅帽：「係咪包括麻包袋？」
藍天使：「小紅帽，你究竟知唔知麻包袋係咩意思? 」
小紅帽：「咪我哋麵包店用淨嗰啲囉？」
藍天使：「噉你諗住係點樣用呢？」
小紅帽：「係咪兩個人企入去個麻包袋度，跟住一齊跳去個目的地呀？」
藍天使：「個麻包袋咁窄，點企兩個人呢？」
小紅帽：「噉啊，一人一個麻包袋，但係縫埋一齊吖？」
藍天使：「點解要縫埋一齊呢？」
小紅帽：「因為麻包袋係香港。」